快閃塔羅

講低名 唔要單字(例如K, V) 你既生日
問題涉及另一人 要比埋佢名同生日
每人一條問題 另再比一個數字(1-78)
有緣就占到你 如果想問啲私人啲問題
可以tg我

唔占幾時xxx既問題 一般睇到3個月內
希望盡量答得幾多得幾多

名：Jas，82/10/4
對方：Anthony，76/09/20
問題：想知大家有冇機會發展
數字：63

thanks!

名：射，5/12
對方：lukasz，4/11
問題：想知大家有冇機會發展情侶
數字：5

pm

名：vivian 8.23
對方：lok 10.09
問題：我們是否有前世關係
數字：59

名：俊，1986/11/27
對方：Mandy，1987/07/09
問題：仲有冇機會係一齊
數字：18

名：阿芝 1999/03/19
對方：龍 1992/11/29
問題：有無機會發展成伴侶？
數字：27